睇完Captain Marvel揮手區

今朝9點50分機場3D IMAX睇完

未睇

巴打評價如何
睇之前條clips覺得套戲既動作 鏡頭出哂事

睇完 OK
成套戲既動作場面
之前trailer 已經出左7-8成
其他 主要係文戲同埋做任務

有時間可以一看
但不看 對之後睇復4 影響不大
始終呢套都只係交待返CM呢個人物係點黎

同復4有關既
就係部communicator 同埋 CM離開地球既原因

彩蛋講咩

自己睇比較好吧

1. 同復4有關 美隊 黑寡婦係咁用部communicator send messenge想知道fury究竟想搵邊一個 剛講完CM就係背後出現

2. 貓星人吐返粒魔方出黎

唔明個魔方果part,
貓星人吐果粒同之前果粒係咪同一粒？
定係有兩粒魔方？

Fury比貓星人抓眼之後變形老豆講左句No way....
暗示緊啲咩呢？

咪講佢會盲咗隻眼而唔係抓傷

唔明點解貓星人無端端抓佢眼